琴日黨鐵無封站 證明示威力度大大減弱

黨鐵都唔驚了

之前未出已經封定

Push

擺明尋日等你地和理非出黎，嚇鳩你地

唔覺少人，反而覺得係黨鐵想止血

黨鐵而家要營造「唔係我想封站，係因為受破壞先封站」嘅形象

破壞咪破壞so?

黨鐵都唔係傻
一嚟可以引晒班友落銅鑼灣
二嚟大家記唔記得一開始點解有人裝修黨鐵站？
唔單單止係831 仲因為佢刻意封站
令到和理非都極為不滿

唔封你站
被裝修風險已經大大降低

引多啲人出黎鳩拉

只要唔封站，就可以繼續遊擊？

仲有個個站都重9到仆街
一走後生少少都查 有裝就拉
咁既陷阱好過封站

昨日係狗想鳩拉交功課

無封站+不反=陷阱

如果要遊擊 寧願換裝番自己區附近再上裝開花

而家 亂拉人
D人 出街都驚 冇計

係咩 我見站內都係十幾隻
我成日都諗點解唔突擊

琴日擺明係配合黑警港島大圍捕
所以佢先唔封站，想你地多啲人去港島食煙

琴日其實真係唔少人。

收埋曬係d房入邊有幾隊狗 你唔知姐

唔知琴日想玩咩
不過直昇機一路跟住銅鑼灣班人
甴近平

警世

今時今日
如果有其他選擇嘅情況
你仍俾正價搭黨鐵
你每搭1蚊
嗰1蚊就係資助佢地運狗
同埋出賣港人
你良心過唔過意得去
黨鐵仲唔笑你班人無骨氣咩